我對香港並不是失望而是絕望。

我覺得自己好無用，6.12力抗12小時親眼睇住啲癡撚線嘅所謂警察衝過黎。我地失守。
我點解無用？因為最後我走到！我仲係度po文！我淨係識得係度心痛！我無衝去前面幫您地！我辜負咗留守20幾個鐘嘅人。對唔住😭😭😭😭我點喊都無用
我數住您地班狗射左幾多槍，3分鐘內已幾10次以上！
您地根本唔係人！究竟香港對於您地班狗算係乜嘢？您地仲有面目對住您地嘅屋企人？我地一直好和平！我地一直只係為保護自己而作準備！我地並唔係受過訓練嘅士兵！我地都會驚！但係您地呢？全副武裝，話衝就衝打就打！打到半死就拉走！如果今日走到嘅人記住我地點解走到，因為前線嘅人頂住！佢地拖延時間俾我地走。唔好縮沙！我地要繼續企出黎！
請問一班仲幫警察嘅人！您地有無良心！係咪人？唔撚係！您地今日可以置身事外！總有一日會有報應！您地今日話我地阻民生阻和平阻您地生計！阻您地反工反學！咁請您地好好了解下國際組織係點睇！因為您地班仆街柒頭，唔撚知一旦簽訂！香港就唔會再有自己商務發展！屌您老母！自己去了解啦！我淨係想講國際組織都擔心依條仆街條例簽訂！您地身為您地口中嘅香港人！點解仲要幫手推香港去死！！唔企出黎都算！我屌您老母點解生撚咗您出黎去推自己人去死！
我真係好撚嬲，點解，點解您地咁狠心？唔通我地就唔係人咩？我好心痛香港變成咁，依度真係我屋企、我嘅根，我唔想失去。我請求您地無企出去嘅人，今日罷工罷課罷教，我求您地啦，好冇？少您一個依場仗都會輸，求下您，出一分力，守衛香港。
再講多少少，我地放鐵馬只係想保護自己。我地一直好和平訴求。前線都係開長傘擋住啲胡椒噴霧。
襲擊警察嘅果啲人，係咗錢出賣香港出賣我地，我唔係為幫而幫，而係事實。（因為我地一日和平，警察都唔可以對我地出手。）
#我們失守了也被出賣了 #我一日未死一日都唔會認輸
#請擴大罷工罷課罷市罷教 #我地同樣只係普通人

警犬淨係識yes sir 同thank you sir唔好指望佢地有良知

重申一點，我地一直好和平。